找數真漢子 侵當選我左手抄此post lm者id一次

開得post就預咗一中就找
走數歪風不可長

LM

Lm

點知其實你係左撇

lm

用口含住枝筆寫就話姐

Ok

Lam

利申返先 我係右撇

咁...你係唔係留名㗎

lm 睇走數

lm先

留個靚名

咁你會失望啦

留名睇走數

粒膠可以留返比下個走數撚

咪撚炒到一pat屎咁呀！

我盡量寫到啲字讀得到
最多寫靚啲你個名

lm 反正冇壞

留名

點知你用左手

祝你有得抄

對侵侵信心十足 決定加碼
除咗id之外 抄埋你個sticker (無 s) 或者你留嘅句子

我侵必勝

講多次我係右撇 盡量做到啲字見得人咁啦

對我嚟講可以開發右腦

我信侵侵係得嘅

抄啦

sticker無s

侵侵頂住呀
我好撚想抄id啊

劉明

好

終於出現
佢連任 個id幾百劃都照抄

得四頁

我個彍唔難抄

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識，亦復如是。舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不凈，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界，無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無掛礙。無掛礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅盤。三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

未驚過

umm lm

你確定？

大悲咒

千手千眼觀世音菩薩廣大圓滿無礙大悲心陀羅尼經

南無喝囉怛那哆囉夜耶．南無阿唎耶，婆盧羯帝爍缽囉耶．菩提薩埵婆耶． 摩訶薩埵婆耶．摩訶迦盧尼迦耶．唵，薩皤囉罰曳．數怛那怛寫．南無 悉吉慄埵伊蒙阿唎耶．婆盧吉帝室佛囉愣馱婆．南無那囉謹墀．醯利摩訶 皤哆沙咩．

薩婆阿他豆輸朋，阿逝孕，薩婆薩哆那摩婆薩哆，那摩婆伽，摩罰特豆． 怛姪他．唵，阿婆盧醯．盧迦帝．迦羅帝．夷醯唎．摩訶菩提薩埵， 薩婆薩婆．摩囉摩囉，摩醯摩醯唎馱孕．俱盧俱盧羯蒙．度盧度盧罰闍耶帝． 摩訶罰闍耶帝．陀囉陀囉．地唎尼．室佛囉耶．

遮囉遮囉．摩麼罰摩囉．穆帝隸．伊醯伊醯．室那室那．阿囉參佛囉舍利． 罰沙罰參．佛囉舍耶．呼嚧呼嚧摩囉．呼嚧呼嚧醯利．娑囉娑囉，悉唎悉唎． 蘇嚧蘇嚧．

菩提夜菩提夜．菩馱夜菩馱夜．彌帝唎夜．那囉謹墀．地利瑟尼那．波夜摩那 ．娑婆訶．悉陀夜．娑婆訶．摩訶悉陀夜．娑婆訶．悉陀喻藝．室皤囉耶． 娑婆訶．那囉謹墀．娑婆訶．摩囉那囉．娑婆訶．悉囉僧阿穆佉耶，娑婆訶． 娑婆摩訶阿悉陀夜．娑婆訶．

者吉囉阿悉陀夜．娑婆訶．波陀摩羯悉陀夜．娑婆訶．那囉謹墀皤伽囉耶． 娑婆訶．摩婆利勝羯囉夜．娑婆訶．南無喝囉怛那哆囉夜耶，南無阿唎耶． 婆嚧吉帝．爍皤囉夜．娑婆訶．唵，悉殿都．漫多囉．跋陀耶，娑婆訶．

Thanks +1

唔好走數呀

此post 留名者id

玩捉字虱非真漢子所為也

shit 定係你想我抄呢句
今舖柒咗

我走數就任君處置

抄完可以成佛

天大喜事 辛苦下左手又算係啲咩 最多少打幾日飛機

敗登勇奪賓州無難度

lm
開始抄未

已經抄緊 多謝關心

開始抄未

抄定都得

lm，記得抄

抄緊抄緊
唔使擔心

抄定先

講多次 我抄你id+留名內容+sticker
有咩想留就即管留 未驚過

加油